
                      Esta película es uba crítica sobre lo necesario de la pena de muerte, y hay que verla en su contexto histórico, donde nos daremos cuenta de la crudez y lo trascendental de la historia, interpretada magistralmente por Sean Pen y Susan Sarandon ( y no soy muy fan de ella que digamos)
        
            